睇多幾場啦，你就知道摩連奴真係有料

我地曼聯要既係進攻足球，快樂足球
摩佬呢d高壓管治，悶蛋足球已經失敗左N咁多次

摩佬有D料但要球員奴性要求太高了

同肥賓一樣

柯南